cctvb是咪技窮？星期六日就重播老餅演唱會

有d老到都唔撚識既

利申：睇Viu tv 星期六好電影

想睇魚樂無窮多啲

D老餅歌手真係名都未聽過

以前播吓d港產片都冇咁衰

理得佢
播av就話討論

呢班人可能係6,70年代既三四線歌手
你唔識係好正常

根本就唔係target畀你睇嘅
返去睇viu啦

唔比討論？

無廣告無收入 點整新節目呀

睇返東張 那些 殺手

亞視臨執之前又係狂播啲過氣老餅歌手演唱會

一個電視台要sell懷舊即係就死

有支共無限入錢
點會死

有冇名?? D熟女幾正，韻味依然

睇緊viutv 東京小屋

方姨耆仲幾正

同亞視臨執之前一樣

已經播左好多個禮拜
起碼十幾廿年前
依家D老野個樣走晒

期待播vcd
超越ATV

連我老母都冇睇

仲有人睇CCTVB

重播都唔大問題
屋企變咗間老人院咁先大問題
一播呢啲演唱會 屋企兩老就會係度拍晒手

atv臨死前都係不斷播老坑演唱會

有，咪班自以為智力超群，
但又唔認自己係老坑嘅個班老坑囉